{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153657?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 유에프오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 もし最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客を避けることができる娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/Wi-Fiと全客室で使用できるWi-Fiが提供されます。 また、屋外の公共バーベキュー場で炭火とグリルの使用ができ、利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数がいる場合は10,000ウォンが追加されます。 バーベキューのご利用は19時から23時まで可能で、ご利用日の前日に事前リクエストが必要です。 炭とグリルは個人的に用意する必要があり、基本的な調味料は提供されません。 雨天や冬季の際はバーベキューの利用が不可能で、駐車可能な車両は部屋1台です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についてはどうなりますか？",
            "answer": "他の利用客を避けることができる娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fiと全客室で使用できるWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "屋外の公共バーベキュー場で炭火とグリルの使用ができ、利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数がいる場合は10,000ウォンが追加されます。バーベキューのご利用は19時から23時まで可能で、ご利用日の前日に事前リクエストが必要です。炭とグリルは個人的に用意する必要があり、基本的な調味料は提供されません。雨天や冬季の際はバーベキューの利用が不可能で、駐車可能な車両は部屋1台です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 651
    }
}